邊度有 Samsung 30T 21700電池賣

如題

西環鬼佬

詳細地點？

西環鬼佬咪姐vapeshophk

唔係下話得vape鋪有？